男女朋友相處模式

我宜家每晚同女朋友都會傾一個鍾或者個半鍾skype cam算唔算傾得密？佢每次做完自己嘢就會打俾我傾到佢訓教

同埋佢成日無見我幾日就會成日話好掛住我，佢算唔算一個痴身嘅女仔？

網戀

唔係

不過佢話每日都想見一見我，如果唔係唔安落

咁撚多時間
佢好似對你唔太安全感

你好有經驗喎

鐘

咁咪幾好囉
當佢再無乜同你傾時你就後悔

拍咗幾耐先？

每晚都會堅持傾完電話先肯訓

我覺得都幾痴身 但如果佢唔係痴身到你覺得無私人時間既 咁都無野既

岩岩拍拖會咁樣好正常 你試下過1,2年之後 如果佢都KEEP住呢個模式 就真係痴身

兩個幾月

可能係覺得好輕鬆呢

屌 先2個月
熱戀情有咩做唔出架

利申 拍左7年都每晚傾電話

正 好想瘋狂痴實男朋友做連體嬰
獨立既女仔之所以獨立 係因為佢知道你只係佢生命中既插曲
痴身既女仔之所以痴身 係因為佢已經當左你係佢生命既主旋律

正解

你啱

2年先再黎開POST THANKS

頭六年晚晚傾一小時以上

每晚都掛facetime 到天光
利申拍咗4年

想問多巴絲一個問題
夏天拍拖可以去邊到好，黎緊依4日假期又咁熱
諗到頭都大埋

我都兩個幾月。。都有每晚skype到訓教既習慣。。佢開頭話自己唔痴身，但係慢慢發現同佢講既相反

熱戀期 唔痴身就死啦